手足比人兜頭踏

點解黑警要兜頭踩？？？？？

我睇你點鳩講

backup

推

tui

好嬲

警謊：睇唔到係咩 靜係見到black object

對唔住 我知道大家睇咗呢張圖好多次
但係我真係好想講 你哋嘅仁慈換唔到敵人嘅善待